過六四節就好似過新年，朝早就要準備定封大利是

成為傳統節日

維園晚會 = 龍舟競渡